的士佬惡行大全

拾遺不報，有某部分司機真係會將乘客留低咗嘅嘢據為己有
奉旨唔找毫子，有啲連九毫子都夠薑唔找
兜路
濫收車資
拒載
問候乘客令壽堂
趁火打劫，喺天氣唔好嘅時候獅子開大口
只收現金，DC9為咗「稅務靈活性」，死都唔肯加八達通同信用卡

唔知仲有冇更多

罄竹難書

遇到唔岩心水目的地，扮唔識去 / 叫客提供路線，諸多留難

急chok, 以令到乘客唔舒服 就算車上面有老有嫩有大肚婆 只要係短途客 都固意chok到你嘔
等你以後唔敢搭短途

需要達哥呢種的士判官嘅精神去對班的士垃圾狗

我會用腳頂住佢張櫈
一急剎就頂落去

有次油麻they上車，話去海港城
條紅的畜同我講話果度塞車呀，唔去唔去
之後我大大力彭佢門仲大聲話叫Uber

唔係有女朋友係度我實叫佢車我去尖咀差館

紅的畜10個有9個都係好賤畜
平時做埋D野咁撚仆街
鬼唔望7月14 有靈界朋友坐佢地車比陰司紙佢地洗

去得近會拎鐵通出嚟話要扑尻我

上次揸車經過汀角路比dc9 cut線
擋住搞到佢出唔到 佢打開窗屌我 我回屌舉中指

去到燈位佢竟然落車想隻揪 睇見我隻手臂即刻上返車

逃税
打風收多幾百嗰陣，如果收信用卡，你睇下班冚家產仲會唔會收得咁狼